黃心穎入一入黎

冇野啦

你可以翻岀去啦

點解負皮我